我要大遊行啊!!!!!!!!!!!!!

幾時先有大遊行？ 下星期？

遊行主題係咩？重申五大訴求？感謝美國？

我要遊行啊！！！全部人都想遊行啊！！！！

遊行！

2次遊行

3次遊行

4次遊行

5次遊行

借個位一用，P牌推唔到，希望大家幫下手，第一次出post

有無IT巴打可以整個區議員平台？

搵人幫手留言幫手推 ！

行呀

Ching thx for pushing

推埋你嗰個

有冇地鐵開通係好重要

大遊行呀！！

我都要呀！！！！！！

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

推

我想有呀！！！！！！

推
食住個勢上

重點：真普選

推
遊行、死線、升級

巴士得地鐵都得

上星期去尖嘴救理大咪又係咁去

100萬人組隊！

琴日咁開心 搞個大遊行一齊聯誼下

Push

推！

真

食住個勢呀

Thx for pushing !

遊行呀！！！！！！

大遊行！

民陣吹雞！！

Thx for pishing

有投票既都出黎

民陣

五大訴求先係重點 侵侵都未簽 簽完再感謝都未遲

很想要

啱啊

遊行遊行遊行

我要大遊行

麻煩大家推到俾民陣知！

承勝追擊呀屌你老母！政府畀個選舉結果嚇撚疾左呀！快呀！

民陣民陣民陣！

Ching thx for pushing

泛民宜家個勢咁大，仲唔撲出嚟搞等乜呀

就星期日啦

大遊行

push

我都覺得要黎一次和理非大遊行

啱啱好有四至五日宣傳 ！

點解唔今個星期？等唔切

一於就今個星期日啦

pushhhh

民意海嘯

聯絡區選當選人，揾佢哋牽頭搞

其實每個星期最少搞一日大型少少活動，等兩星期一次大家團火會熄。只會愈黎愈少人出，區選後大家團火都亮起咗紅燈

泛民主派應該舉行「全港謝票大遊行」

佢哋會唔會要搞好耐 我諗民間發起咗先會好啲

民陣入左12.8

贏左都唔撚遊行示威 唔通等到死左人先行出黎示弱？

要出嚟行下啦

唔好 當然將五大訴求放返上枱最好

嗰個係集會

遊行

12月8 真係蚊瞓，大佬承勝追擊打鐵趁熱架麻

區選都贏左遊乜撚 民陣都收曬聲仲講

正

Pish

都係個個問題，地鐵一停，冇得走

想行

即係你唔想要五大訴求 ？

我都要！！！

但係次次活動都係咁㗎啦 上次尖沙咀都係咁走

唔認同

岩岩選完咁快就冷卻? 何已完?

尋晚聲援理大手足又係 點會少人

好想遊行！！！！

大家都係擔心啫

Morning sir

要有影響力既組織例如民陣搞 令更多人出黎

快d 俾我行呀！！

一定係五大訴求

快啲比遊行我

我都要

民陣好似已經申請左12月8日大集會,不過如果佢申請多次遊行我都會照出

Tui !

咁的確係港島出九龍既人係少過九龍出港島既人
平時過海隧道都係出港島塞朝早，出九龍塞夜晚

我頂唔緊喇

推 我要大遊行

Me too 不如就今個星期日啦

我問左民陣但未有回覆，想大家幫手推到俾佢地見到

想入紙申請反警暴大遊行，要點做？

民陣快d攪遊行！

岑子杰呢

大遊行 > 要求政府回應民意 > 死線 > 升級

好想做運動

大遊行！！！

其實應該係尖沙咀比較易啲去 喺尖沙咀搞遊行會多啲人去

至少唔使出去港島先

是

我專登回港投票 留十幾日 而家日撚日mon住各大channel睇下有無遊行 外國文宣組既我表示好想出黎街頭一齊抗爭啊

我又要！

pish

去民陣洗板啦大家

PUSH

同意 五大訴求 缺一不可

thx ching ! 想問你係點聯絡佢哋? Fb ?

五大訴求
只需要堅持呢樣嘢俾全世界睇

黎多次大遊行

係呀，by fb

冇上連登

食住個勢吹大雞

推！！

Me too

好心和理非想做返d嘢就罷工啦 唔好為做而做 而係做有用既嘢
成日想大遊行 宜家對家可以唔出不反/改路線/提早結束 和理非戴住個垃圾口罩到時又拉一班
對上一次維園+遮打集會未柒夠？集會都唔俾你搞呀仲大遊行
同埋我地宜家仲需要用大遊行黎展示民意咩？
無啦啦又時光倒流去返6月 一早判定左大遊行唔好再搞啦

Thx for pushing

agger 唔好再煲大個不公制度下既選舉仔 幾時都話要focus返on 5大訴求

大遊行!!

自警暴開始，和理非大遊行就出唔到，如果今次唔係好彩撞區選，唔係都無機會表達

琴晚各位手足走去理大聲援，仲同我地試左水溫，一粒催淚彈都無！所以依家有舉行大遊行既可能性。

琴日吹水有個提議，主題用「勝利大巡遊」乘勝追擊，挫下藍絲既銳氣

很想要吧

"促請政府尊重主流民意，五大訴求 缺一不可"

快d整個大遊行集氣同提升軍心

都想要啊！！想瘋狂大遊行

重整國際戰線，重申五大訴求，爭取美國盡快簽署執行人權法

多謝你返嚟

我想出黎行呀！

就今個星期嚟多次

選完無論對面既鬼定泛民既宣傳人都收工
無人吹行動post lu

Ching thx for pishing

麻煩大家推到俾民陣知！

快d搵岑子杰

好想遊行

我淨係見到宜家政府唔回應民意但係我地自己降級咋喎
個個都話休息唔搞黎明唔開花
原來唔理你會自動降級去返大遊行
我係政府都唔柒理你啦

12/8 民陣遊行

好！

麻煩大家推到俾民陣知！

THX FOR PISHING

一定有五毛話遊行無用
遊行絕對有用
而個個都想黎多場大遊行
差在黑警一定又驅散

光復香港 時代革命！

甴近平

抗爭未完㗎！咪當義士condom

Push !

麻煩大家推到俾民陣知！

我要遊行

嚟多幾次都無所謂

大遊戲

支持

Inbox 其實有冇用

12月8號已經搞緊一個

好想遊行呀!!!!!

我都想要大遊行呀
出嚟呀

推！

麻煩大家推到俾民陣知！

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

可唔可以唔起港島呀

Gogogo

唔好停

快D大遊行!! 我係呢個moment要爆啦!! 冇大遊行好辛苦呀!!!

我要遊行呀，好耐冇大長征

Prefer 九龍>港島

罷工仲難過遊行

而且上個星期已經罷咗幾日 已經冇本錢再去罷

Push 但係你又開不推文回覆

7月開始已經想返 但個邊有野要顧 有投票無得唔返啦 好多朋友都前後腳返黎投票架 用行動支持嘛 應該既 我地先應該要多謝一直係香港既手足撐左咁耐

唔食住個勢去就傻西瓜啦

上次修頓嫌捉得唔夠人多？

五大訴求 缺一不可

幫推

要，重新集氣

民陣睇到未

我想遊行呀

主題就真普選啦，警暴遊行佐咁多次都無普選遊行，食住區選個勢做普選遊行唔錯，召喚民陣

推，曬佢冷

遊行主題：毋忘初衷 五大訴求 缺一不可

打鐵趁熱

推
林奠已罷工6個月

推呀

想做返d嘢 罷工最有用最小付出又唔做
黎明叫唔好返工 班人就日日返工
真係罷工政府根本7日內要回應啦
成日話搞唔成 咪因為你自己都照返工囉
唔係成功先開始罷工 而係罷工先會開始成功呀
有容易既路唔行 走去和理lunch同捐錢俾前線送人去死 講到尾咪又係贖罪券
係咁難聽㗎啦 好心反省下係咪真係支持緊場運動啦

推

麻煩大家推到俾民陣知！

大遊行+1

聽到林鄭講野未？
林鄭：投票代表好多香港人要和平
仲休息呀屌你老母

但係我想要大遊行喎

我要遊行啊

仲未聲援新疆

呢期可以試下申請不反
有機會有不反
嚟一次聚到人唧大遊行

Me too ..

麻煩大家推到俾民陣知！

尋晚洗左了 大家一齊上啊

我要大遊行！！！

乘勝追擊*

同意, 區選飛機打完就要整個大遊行, 重整民心啊

Thx

行下 試下水溫啦

我要超大型遊行！

遊行呀

100萬人大組隊

你有冇睇架？民陣一早吹咗雞，12月8呀

有冇人同岑子杰講 佢吹雞係最多人

剛放監？仲大遊行？拉

好啊

今個星期啦

我要遊行！

可能大家都想休息一日啫

要號召一眾議員當選人出黎帶頭做勢

一鼓作氣大遊行

國際求援

今次對家唔死就係香港人死

無得返轉頭啦

和理非大遊行！

對準政權 五大訴求！

沙田柚可摸耳幫手搵佢

推 民陣唔該做嘢

訓左幾耐呀 大遊行
咪聚人都射鳩你

琴日到而家都冇覆過我

我要真普選！！

Metoo

先搞遊行再搞黎明行動就最好

要推

林鄭cls
大遊行 -> 開花

五大訴求，禁止警暴，停止毒害香港

推 唔可以俾運動降溫 我要遊行丫

12月8嗰個係集會

我要大遊行呀

罷工最少負出？？？

遊行有用? 咁我打飛機都有用啦

Same

細路仔發牌四咁 傻西

沙田柚可摸耳幫手搵岺子杰

要呀！乜理由都好
聽完啱啱記招嬲到要出火！

咁錯制，要推要推要推

好耐冇見過嘅推法

推多你一下！推到有遊行

Pish

沙田柚可摸耳幫手搵岺子杰

獨立調查委員會

我都想出黎行呀

一定要搞

民陣吹雞12月8

G持

遊行、死線、升級

藍絲/五毛 仲以為自已係大多數? 笑死人咩...XD

選舉後再一次大遊行, 相信會再創奇蹟~!

升級真係得啖笑
和理非遊行完就等勇武「升級」
呢個只係各有各做唔係升級呀
要每一個人都行動上升級先係升級㗎大佬
五個月啦 唔好停滯不前 個mindset仲停留係大遊行啦

星期日就要啦

我想要遊行多個集會

大遊行
定死線
行動升級

好耐冇遊過喇

Tui !

沙田柚可摸耳幫手搵岺子杰

尖沙咀

我對腳仔已經急不及待好想出發喇!!!!

民陣咪申請緊下8/12集會囉 不過改遊行更好

Thx for pishing

沙田柚可摸耳幫手搵岺子杰

係你自己用降級去眨低遊行嘅作用啫
不嬲呢場抗爭和勇行動都要有

和理非行動有咩蝕章？
而家冇話以後唔再勇武開花

唔洗做已經比你呢啲撚樣分化到偏埋一邊
呢場運動唔係得後生仔抗爭

要展視民意一定係和理非

推！
民陣

撤出理工大學

@民陣

推到民陣見到

Btw 多謝你幫手打擊 CCTVB

你唔鍾意唔好去

搞未呀

Me too

尖沙咀

好掛住遊行

食住上！
民陣搵過第二個人吹雞，以前就孑然一身依家唔可以比建制過60席

1201 大遊行！

幾時？

推比民陣知啊

真和理非係當日佐敦尖咀救理大嗰班 思想行動都升晒級
而家仲嗌大遊行展示民意要畫面靚嗰堆應該昏迷咗幾個月
仲有突然呢幾日無端端走出嚟帶風向嗌遊行

民陣咪吹咗雞128遊行

希望岑子杰睇到

都好

想要

死線公投

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

gogogo

真！！！！

未

天氣涼咗！ 我都想行下呀！

keep住比壓力政府, 當然仲有好多方法, 但大遊行係其中一種有效方法, 一直堅持到5大訴求缺一不可

支援新疆好難做到

Thx !

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

琴日尖沙咀好似冇催淚彈

就星期日尖沙咀啦，冇黨鐵都去到，順便過埋理大

我要遊行呀

好耐冇遊行，好想大遊行呀！！！！

咪on9

929個日死得幾慘烈 咁快唔記得

有啲遲，等唔切，我要今個星期

重申唔大訴求，冇就升級

遊行癮起

冇遊行 大家好失落。勇武 和理非。黑警。全部都想 要。

五大訴求啦

遊行
我要出街行

推呀屌

搞囉

和理非遊行食TG 勇武自己隨意開花
諗起就興奮

召喚民陣！！！

Assemble

推！！！！

其實嘗試組織和理非遊行，不論係成功行完、定係響起點被TG清，
就等於set死線。

因為代表又一次和平表達不被接受。

咁你打啦

閱

認同 集會好悶

可能會參照818形式
流水式集會

但一大遊行 就圍捕
諗清楚

推啊！！！

我都想..

推!

全力推post

好想要

真普選遊行is MUST

大遊行同死線係用來集氣，你咁講依家日日叫開花零零丁丁咁除佐令人灰無用

推 咩都好 遊左先

出黎！主線任務仍要繼續！

行去集會咪遊行囉

強權鎮壓成功啦
依家合法遊行大家都有所顧忌 自我審查

集會夠一百萬人，咪變遊行囉!

我都想

去最近既落車點跑過去左

我都要遊行呀

冇人唔鐘意，係奶過野就要醒扒
如果突然有post話「我要陣地戰呀！！！！」
咁我都會出黎屌停佢

腳痕 想遊行

星期日 1/12 光復 觀塘區 九龍城區 大遊行

大家點睇

同求

幫手推呀

真係需要 再聚集民心

推推推

真心想遊行

冇左壽包既

go go go

我都要, 可唔可以安排到今個星期
唔想等下星期

g持

笑左 扮左膠口吻

十卜

宜家好唔習慣禮拜日冇活動

想有番次200 +。

但前提係有不反對通知書，否則，好多和理非真係唔出嚟！

支持 我好想遊行

尖沙咀搞 遊去Poly投訴班狗非法禁錮

我想裝修全港多啲

有不反先再講

不反唔重要 最緊要係黨鐵

行

Pppp

遊行!!!

和理非表示唔要休息呀

我要我要

堆，遊行！

一係官塘
一係土瓜灣九龍城

冇遊行都有武勇手足出嚟㗎啦，
升級唔係勇武手足，
係警黑升級迫勇武保護和理非同自己，
冇黑社會依頭打記者嗰頭即放人，點會咁多神獸保護自己同手足，
冇警犬鳩拉，點會咁多人放RB擋警犬呀
將嗰問題推去提出問題嘅人係解決唔到問題㗎

快d黎個大遊行

做野啦民陣

抖佢老母

屌好耐無遊行對腳好痕

唔好港島啊！！！

快 快 快

需要大型和理非遊行
塞住藍絲把口，令藍絲做勝利球迷加入我地陣營

721 831 101 1111

唔係8/12民陣咩

等左好耐啦！

我都要大遊行呀

我要遊行啊！！！全部人都想遊行啊！！！
我要遊行啊！！！全部人都想遊行啊！！！
我要遊行啊！！！全部人都想遊行啊！！！
我要遊行啊！！！全部人都想遊行啊！！！
我要遊行啊！！！全部人都想遊行啊！！！

要遊行唔係問題，但點防止唔會演變成咁11.2咁？九龍搞？

民陣唔係吹咗鷄12.8大遊行咩

遊行地點由九龍城至觀塘？
想光復呢兩個區選輸得最金既區

民陣申請咗12月6日

遊行阿屌你老母
我要遊行阿屌

呢個星期日

申請得未呀班人

我要每星期都有遊行吧 屌你

仲等8/12 ? 依家士氣旺盛

遊行啊！

有冇手足幫手搞

推到三百萬人遊行

唔好再設路障
>>浪費時間阻住大家逃走，然後送頭
打爆全港交通燈
>>交部大混亂大家唔洗返
打爆全港所有快相燈
>>d車亂衝亂撞大家唔洗返
剪哂全港地下所有光纖線
>>返到公司都上唔到網做生意

咁大家就會就擺工成功

香港人 ，歸位啦

點解去到今日要行返運動初期條路？
最近幾次遊行最尾變成點？拉幾多件？動物大遷徙？
你覺得遊行真係有助爭取五大訴求？
目的同意義喺邊？
區選某程度上已經係民意嘅展現，點解仲要搞遊行？
咩叫是你教我們遊行是沒有用的？
政府03年23條之後幾撚時驚過你和理非遊行？
69、616咁多人出黎結果係咩？
點解今時今日仲要用一個失敗既方法期望得到唔同嘅結果？
我唔明希望樓主答下
大家都知大三罷係出路，都係港共最撚淆最想阻止既野，不惜攻打大學都要阻止，但偏偏我地做最皮毛嗰樣？

屌 一早話左後生好小去投票
唔該點醒所有後生

仲有多謝台灣收留手足

要啊！
秋高氣爽遊行日

其實而家應搞一次大遊行，用黎試下狗隻係選舉後既取態有冇變化，得到放軟手腳或强硬TG放提2種結果後，我地就再針對住佢地取態黎放大行動！

對家被選舉結果震撼，中央跌眼鏡，黑狗灰機，林鄭繼續躲係平衡時空，有咩比乘勢追擊搞場大遊行更加好！五大訴求，一日未達成，一日不能停！

區議會贏咗就更應該行
食住個勢

啱呀
所謂一鼓作氣 再而衰 三而竭

推啊推啊

自從贏咗區選，成個連登氣氛就好怪
好似已經無晒要求，無晒鬥志咁
大家好開心咁ff之後要啲區議員點做點做

乜原來革命完咗啦？

好想要呀！！！！

測試一下對家反應再部署開花 / 文宣 / 黎明行動。。。。etc打後既運動調整。

真係好多唔知人定鬼....
係咁推人行返失敗既路...

推，順便幫手唸下

18區大遊行點睇？

喂呀大遊行呀

成日話大型活動要俾時間宣傳，民陣依家12月8根本無人理
至於遊行定集會。。。人一多集會進場離場自然會變遊行架啦

我好想要呀

遊行集合地點建議唔好再搞尖沙咀碼頭

PUSH 今個星期日食住個勢！！！！

有無人搞呀 休息左好耐喇

好慘谷住谷住，無大遊行唔開心，唔安樂

等民陣

要大家一齊嗌，
721
831
1111

攪個九龍區大遊行
終點係理大
拯救、聲援係理大留守既手足

大遊行

比勇武手足 抖多陣

TUI

大遊行又好咩都好啦
唔好停呀!

P
U
S
H

係時候比啲野和理非做

未習慣唔搭黨鐵？
巴士小巴，附近站落行過去啦

我要遊行！！

快啲搞

遊！

踩撚到上心口
快d今星期搞返個la

[正經post] 如果你係美國，見到香港區選後既抗爭行動降曬溫

勝利大遊行keep返個熱度啊

樓主

我要雙普選

依個天氣大遊行好好

重申五大訴求加感謝美國

黎明行動呢

我要大遊行！

天真到
未開始就大包圍

可能性係零，但都推

等唔切啦！我要黎緊星期六日呀！

推呀 無撚曬行動post

行動post啊
唔好鬆懈啊

我要大遊行，5大訴求，缺一不可

推到民陣見倒唔該！

趁住勝選氣氛高漲快d推呢個
有雙真普選就直達終點,班condom鐘意點玩都得

一d都唔毛皮！宜家外國以為民主派大勝所以已經開始想收手！我地遊行就係要同國際社會講我地唔只要求咁小！要佢地唔好咁快停止抗衡中國

今個星期搞啦 等太耐不太好

大三罷搞唔成呀麻！係有大部分唔割既和理非死都要返工呀(包括我依D 廢中都會home office)
你封路之後令佢咃返遲兩三個鐘工，同佢咃主動唔返工癱瘓公司係兩樣野嚟
而家和理非要多次遊行表明立場無改變過，五大訴求都仲係缺一不可呀
我只可以話和理非仲做到既係依D

無人話行舊路 和理非再出黎正正就可以比人睇到無割過
星期日行完星期一即刻勇武都無問題
但就係需要一次遊行

好想遊行呀，俾我遊行

去邊

Push!

!!!

星期六日遊行常態化

一句講晒，幾時大遊行、流水行動!?

今個星期

大遊行重申五大訴求
特別係雙普選
林鄭同保皇黨用半年時間話俾我地聽
無雙普選咩訴求都無用

要遊行盡早呀！因為反蒙面法暫時停用。

快忍不住了
好想馬上大遊行
我要爆了

101

Tui

me too

[文宣]我宣佈分化藍絲廢佬大行動現在開始

選民感謝祭

我要真普選呀

要

曱甴近平

好耐無大遊行。假期好悶添

重申五大訴求

我都要遊行
好耐無叫五大訴求啦

依家邊日大遊行??

1208果個係咪太遲
推

想!!!!!! 民陣快快手 打鐵趁熱

Join！

推俾多d人睇

支持大遊行
聲援poly又好
重申五大訴求又好(好緊要 唔想分散左呢個宗旨)
總之我老閪都要遊行呀!!!

星期六日
快D搞啦!!!!!!

我地自己去行

我都想！！！

831

民陣唔係出咗12月唔知幾多號遊行咩?
大家快D重建連儂牆啦
我都print咗D圖，但係一個人有D淆

我想遊行

首先大家要承認一樣野 ，要人最多就要最和理非先得 不set roadblock不衝擊不出火魔 一次咁多既共識就夠

無晒行動post

我又要呀

真心而家需要一次大遊行 區選投過民主派嘅都160萬 仲未針18歲以下嘅 如果香港再出現一次大遊行就可以向世界再展示我地嘅團結！! 之後再開花 三罷

我都要！
游晒全港九！

主題應該係警暴，再引番落五大訴求

計

好想瘋狂遊行

Pish ar

遊行表達支持人權法
唔好等美國佬以為區選黃贏左就可以唔洗理

今星期日搞遊行啦

不如搞九龍塘遊行？

一齊大遊行

大遊行!! 重申五大訴求!

成個月無遊行

出黎呀

唔好比場運動降溫,應對政府乘勝追擊

好耐無遊行喇

不如自己搞？民陣吹咗雞8/12，可能唔會1/12都吹雞

重現200萬人
主題：亂政生暴警，還政於平民，我要真普選

遊行啊 食住個勢

唔要大奶奶
我要大遊行

民陣做野啦

大遊行呀

我要行街啊屌你老味

好似番工咁咋嘛!
要去既無野阻到香港人的

打落水狗
唔好比佢返上黎

九龍係最好，因為比港島更容易聚人和散水

全世界重回街頭抗爭

推啊屌

推 好想行呀

港島條路闊咁多，影落都好睇d，推港島大遊行

推呀！
民陣肯吹雞未呀

G 持

真普選大遊行

半年啦唔好再停滯不前好唔好

一齊傾

我唔會阻大家遊行
但係勇武手足咪撚出，你地一出
就會被班人搞到變陣地，到時又無一渣手足
因為每次人數一多，就會冇哂機動性同隨機性
甚至阻礙前線撤退

贏左個區選只係一個過程，甚至係過程一環既結果
唔好唔記得呢5個月黎我地輸左幾多，無左幾多
中大，poly就話比大家聽，切勿陣地

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

我要預約被捕呀！！！

1201大遊行？

星期日啦就 民陣呢

我唔係好識攪 而且樓上有人講一定要組織申請先得

仲想過屌閪呀

香港仲有230萬人未登記做選民

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

要，我要